（尋人）10月12日18:35分 279x往聯和墟

各位巴絲，我文辭不善，但今次唔係浮屍唔係失蹤
但我都好想你地幫我推上去

你airdrop左好多張圖比我，詳細我都唔識講，亦都唔知點講。
我見你有睇連登，落左車之後我有追上去，跑左一段路，但最後都追唔上。

呢個我tg:
yoyoooooooooz

我唔係狗，唔打手，但係出於私心想搵到你

幫我推下

可唔可以推上去比佢見到

推啊

溝女去第2度

絲呢

私心就咪撚浪費網絡資源阻住其他有用post啦屌

吹水台都唔得？